開始要有番行動post

區選贏咗希望大家唔好沉迷勝利係時候要有行動post

TUI

慶祝完 依家要瘋狂追打落水狗

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

Up首先要處理部份選區問題票，
然後就是行動

抗爭繼續 直到香港重光！

冇人推行動

推